琴日去睇Avenges,坐我後面條女問佢條仔點解冇超人

做緊班黑人列曬陣準備同外星生物打果度,

個氣氛好正好有戰爭feel,

d超級英雄一個個聚集埋一齊,

跟住後面條女:''BB呀~點解冇超人既?

條仔冇覆到佢,等黑豹變身衝入去敵陣之後,

條女:''黑色果隻係咪X-Men入面果d,同狼人差唔多既變種人?''

明明個場景同氣氛完全唔詼諧但我附近d人同我都笑到嘰嘰聲

超人要睇住marvel死

因為超人一到 成套戲就完

有咩好笑，你估個個入戲院都左齊資料搜查咩

啪手指死一半人當中其中一個

就係超人

唔知睇緊咩都入場？

港女跟風睇

有咩好笑姐
識得分mavel 同dc 又好威咩
英雄片本來就係俾大眾睇
唔知根本唔出奇

你話你係mavel漫畫死忠 就話有啲資格笑姐
但大部分人部又係Avenger先開始留意

On9唔緊要 但真係唔好大大聲比人知

食屎啦你 好笑咪笑 又要分老唔老屎忽 on99

好撚慘
果幕明明好激動好緊張

咁樣俾人破壞左

啱呀，無知唔係罪
不過啲人會係背後笑鳩你姐

我果日睇有人帶bb入場
係到扭計戇撚鳩
好在係d普通場口

不過都祝佢早日夭折

識唔識咩叫出少句聲當幫忙

其實真係唔好笑

情況就好似睇緊戲，有人係後面講左個唔好笑嘅笑話一樣，影響哂氣氛觀感

你返去做茶餐廳過低等人生啦

人地日日係ibank到做到天昏地暗每年廿幾個月bonus 年入幾百萬又要同你講咩

最撚憎你d戇鳩仔 ，睇套戲論資排輩咁撚樣
講到唔識好有問題咁

大撚排醫生律師ibanker 為左social鳩去睇戲又要你過問咩。

真係垃圾低等賤種人口，除左死全家都唔知講咩好

讀好啲中文 理解下人地講咩先啦

呢個好笑，BB睇戲

樓主好學識淵博好型呀